[[[召集]]]自己香港自己救，冷氣軍師出良謀!

救港嘅唔係HKSARCEO/AO/EO，可能就係我地一班冷氣軍師。計策方向並非絕對正確，但需要討論救港，希望大家集思廣益。

1. 統率性：冇大台嘅弊端，談判能力近乎零。以顏色為主導搭台，一來可以有系統將不同人士歸邊行動，二來有台有代表增強對不同party嘅談判能力，三來有效地過濾假消息統一發佈。

2. 階段性：有冇諗過分訴求都可以分階段進行一刀切訴求係好霸氣，但諗下就知幾乎無可能實行，倒不如設下時間線，逐個訴求去傾，呢樣唔得，OK! 先退一退；呢樣有空間，OK! 嘗試爭取更多嘅合理要求。

3. 目標性：究竟係想對準一個人？一個部門？一個政策？一個政權？定一個國家體系？以哲學思想出發，事情由小至大，由下而上，由內到外，逐步向目標進發而唔係一步登天。

憤怒過後要理性救港！

冷氣軍師幫幫手
光復香港 時代革命
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

冷集軍師Assemble!

鬥智時候，唔好再送頭啦

可有良策？歡迎出謀劃策

推